（環保撚入）掘比特幣，好撚浪費電力，點解無環保撚出聲呼籲禁止？

開機掘比特幣浪費電力1小時 = 上萬支膠飲管

因為主要支那人搞礦場，環保撚點敢郁金主

記住

環保撚眼中只有 利益，冇利益唔會做

因為冇電死海龜唔洗禁

商家有得益咪有環保 無得益咪無環保

懷疑環保撚有份炒bitcoin

佢地只係想幫地鐵, 巴士公司用少D 錢係電費度, 其他野佢地得鬼閒理

歪憂牙希牙?!

<五問環保撚>

1）開機掘比特幣，浪費電力，環保撚點解唔呼籲叫人停止？

2）農曆新年，廢老鍾意換新銀紙嚟封利是。新銀紙來自新木材，係來自伐木。環保撚點解唔呼籲叫人停止？

3）香港人狂去旅行，一年去幾次日本，飛機引擎狂噴廢氣，加劇溫室效應，點解環保撚唔出聲叫人唔去旅行？

4）廢老初一十五清明重陽生忌死忌，鍾意燒衣紙。
a. 衣紙來自紙張，來自伐木
b. 燒紙增加co2
c. 衣紙五顏六色，燒時有毒
點解環保撚唔出聲叫人停止？

5）香港地產商賣樓，個個地產mk經紀，派卡片，派售樓書，全部都係紙張。
環保撚入中式酒樓搗亂，叫人唔好食魚翅。
點解唔企喺樓盤展銷會示範單位外，出聲叫人停止派卡片同售樓書？

你咁問
人地要失業啦

外國環保撚在肉店示威，甚至塗鴉；
香港環保撚：
1）入中式酒樓搗亂，叫人唔好食魚翅
2）爬摩天輪掛banner，叫人“走塑”

但對地產商狂印售樓書，視而不見。

有膽入中式酒樓搗亂、有膽爬摩天輪，
但無膽入示範單位展銷會 ....

環保撚

新居屋、白居易、綠置居 ... 申請表格全部都係紙。一個環保撚都無出現，叫人唔好用紙

年金計劃、ibond、人民幣債券、五隧一橋債券開售之前，派一本本紙張catalog，無環保撚出聲制止

環保撚 點睇

【礦工末日】虛擬貨幣瀉8成 90後掘礦妹：掘嚟嘥電費！

非常 非常....低調咁講下

3）香港人狂去旅行，一年去幾次日本，飛機引擎狂噴廢氣，加劇溫室效應，點解環保撚唔出聲叫人唔去旅行？

環保觸覺有提過呢樣野

叫人唔好食魚翅係好正常既事
你係咪傻撚左？鯊魚數量大跌對整個生態唔好

其他都同意

依家新年入利是多數入十蚊紙
十蚊紙轉咗用膠
又可以話係破壞大自然

係街老笠人既時候講"簽個名反對掘bitcoin"你睇有冇人上釣?
緊係砌大財團啦, D人聽到以為關自己事, 又以為佢地同環保有關系, 咪會落疊囉

私人直升機、游艇、泳池.....

面對有權勢人士，環保撚如鵪春

典型

欺善怕惡、欺壓百姓 的垃圾物種

樓主點計到等於一萬支飲管
計碳排放定乜？

環保撚呢